窗花太污穢我看不清 妄想我可以稱呼你暱稱

或者我可以踏入你心境 令你心傾 聽你心聲

我怕太知道寧靜 卻放棄一生的感性

We all live in Jessica world

你笑像花蕾 充斥在我思緒

妄想我可以稱呼你暱稱

你係真嘅妓女

I don’t know why我淪落至此